無美國車厘子，金山橙，牛扒食啦，我要去跳樓

藍絲會唔會好後悔

無得再食平價入口野啦

其實...美國嘅商品入口來香港，係唔會冇咗嘅...你係唔係誤會咗啲乜？

同埋...美國入香港應該都係會keep 住零關稅，除非港共咁on9 加美國關稅，否則係唔會貴左。

叫佢哋食好平嘅牛肉啦

係唔知制裁情況下，美國農業公司會唔會加價咁解

佢係制裁涉事官員同阻斷香港作為共狗白手套嘅功能，常理來講係唔會因為呢啲制裁而逼自己嘅農產品加價. 咁樣會影響佢地自己嘅生意。

但然啦，如果香港匯率受影響就你啱，啲野係會貴咗。